五毛點引導話題點轉移視線都好 港獨已經深深刻左入年輕一代心入面

呢五年真係多得梁特首

本來想搞國民教育洗腦 結果變左港獨刻左係每個年輕人心入面

放棄啦！各位五毛 你地點吹奏大陸都好

大陸係咩料 心照啦 唔好當人盲先得架
'

唔好多謝梁特首呢個中共傀儡
香港民族逐步覺醒，係歷史必然，因為民族性個種子一早係地理、血脈、文化中確立咗
中共弱智幫咗香港人一大忙，係佢哋嘅問題
香港人要多謝嘅，係香港人本身同埋香港我哋呢塊祖國嘅地

所以唔好再天真連登少五毛
正能量post推唔起

港共其實唔怕港獨
佢要既係青年人同埋d建制究長期浪費時間係到
掩護林鄭"施政"
學生會夠醒既話就唔好同佢磨爛蓆
突然shift去打房屋同教育議題
咁林鄭就真係會有壓力喇